(有圖)將你公司或者屋企隻窗變成文宣牆

話說我朋友返返下工見到對面樓咁做

然後我個腦出現咗幾個字“Post-it War"

其實香港啲樓好密集
大家不妨善用下呢個點
提下對面樓星期日一齊去維園

唔講咁多, 落街買Post it 先

光復香港
時代革命
816遮打見
818維園等

光

復

香

港

時

代

革

命

原來我開錯台

其實我係咪應該開係創意台

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

出街唔安全係屋企幫手做文宣可以嗎
每人都有野可以幫到手